要死嘅係廢中廢老林鄭建制中共！

唔准死，你去死嘅話我立即屌哂你哋老母

緊急！轉發！好人一生平安！